IT狗的聖誕掛飾

聖誕快樂

屌好撚靚

加埋幾多GB?

Marry Christmas

我都好想知

magic

阿媽，好毒呀～

好有心思

同問

btw 幾靚

唔錯, 好有創意

三叔ram , 狗也不屌

眼利